覺唔覺手槍都驚嗰啲人好廢

講真手槍粒子彈咁撚細
只要唔係中要害中四五槍都唔會有事
入醫院縫幾針就冇事啦

所以一向好少人驚手槍

平時打手槍

我唔覺，驚嘅唔係槍，係武力唔對等

認真答你
其實打中大脾都會死人
打中手
睇下個傷口靚唔靚
唔靚都係殘廢，要節肢

細菌仲細

武肺病毒咁細啲人又驚乜撚，用水洗下就冇事啦

你條賓周都細 當街拎出拎睇下d人驚唔驚

大頭針都好細，吉去你隻眼到睇你驚唔驚

GTA 入面手槍起碼俾人廿槍先死

計mass 步槍彈仲細啦

樓主 好耐無見